希望大家考慮保留實力推動香港獨立 唔想到時第一件事唔係攻佔電視台向全世界宣佈 而係煩搵唔夠勇士去劫獄救你哋出嚟幫手

中美貿易戰中國必敗
信嗰啲乜撚嘢推背圖聖人帶領中國打贏美國根本就係精神病發
而且習近平犯眾憎，謀朝篡位，遲早有政變（好多反共平台都係咁講）
誠意希望大家認真考慮